無野做嘅,彩print美國旗,或買美國旗,聽日用

彩print美國旗,聽日集會and上美國領事館可以用,
最緊要俾外媒影到一片旗海.
有能力嘅,print多D,聽日派.
有錢嘅,直接買真旗.
好撚有錢嘅,買多D真旗,聽日派.

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

推

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

完左之後,張紙/旗直接帶返屋企,咩撚亂丟.

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

完左之後,張紙/旗直接帶返屋企,咪撚亂丟.

錯手負皮⋯⋯

Amazon 買，未到

上海街大地旗幟

記住formal dress code!

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

最緊要呢樣

如果真係有嘅話，不如兄弟幫手執返佢

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

我到左啦

Push 唔到
完左之後,張紙/旗直接帶返屋企,咪撚亂丟.

唔好Dump美國國旗
見到有人Dump麻煩幫手執返

唔好Dump美國國旗
見到有人Dump麻煩幫手執返，我地唔係支共打手，我地唔會用完即棄

集中畀晒一個巴打做回收

smart casual

Push

邊到買到 貴唔貴?

完左之後,張紙/旗直接帶返屋企,咪亂丟.

請問大家覺得應唔應該出埋Betsy Ross Flag？

唔好掉人支旗

十一前一定到

藍絲?

去war game鋪，應該有

我都幫手print幾張過去
國旗print a4會唔會太大張?
定係一開二細細張好啲?

想買，但係真心好難搵

同呢間買過香港（未淪陷）旗

唔知邊度有得買

push

個人覺得A4一張 剛剛好

print啦,
最緊要俾外媒影到旗海

邊到有美國旗買

元朗9.9七點半有人鏈

邊度有得買美國旗

上海街大地旗幟
石板街
_________________
邊度買到美國旗？

石板街！ 無都可以用a4 print !

而家石板街都仲有？

應該仲有 琴日都有
無既可以用a4紙print

大旗定細旗
有大旗既等陣衝出去買

旗如果要買盡買3號旗,石板街有現貨4號同面巾斗篷,但量唔多

石板街係咪得一檔
有冇exactly位置

係石板街門口頭幾間舖

右手邊

thx ching
而家出去買

3ft*5ft 大概幾多錢 想買一支香港旗

自畫但好柒有冇問題？

希望仲有,上面對話係發生係隔離post 幾個鐘前

自畫都ok,更加有誠意

仲有德國 英國 同歐盟旗

明白 怕畫得太柒變咗侮辱美國旗

真旗邊度買

係黨鐵噴英 and美旗有無得諗

上面有提到, 但係e家 唔知有無

大地賣晒美國旗

其實好多整獎牌 嘅都有賣

我print 啦

美國最hit愛國歌曲，大家要識

trump trump就職都有唱到

反而唔知旗桿係邊買
聽某絲打講用伸縮棍頂住當先

槍

槍街已入手兩支

有無鋪名?地址?仲有無貨,幾錢?

有無旗桿阿

咁畫鷹
America make hk great again

巴打係唔係麻質?
我支係amazon訂，好似尼龍咁嘅質地，好似硬咗少少，驚聽日飄唔起

完左之後,張紙/旗直接帶返屋企,咩撚亂丟

Ipad show ok?

推
真係千其千其唔好亂掉國旗
我地要自律過日本人

Print的要注意

細心 post

畫鷹感覺好過旗
Twitter有外國人提我地點print 國旗
好嚴謹 好多野要留意

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推 有用post

有貨
298
一間專賣美帝軍用用品的店
呢間野主要賣衫
冇槍賣的